[PC] OSU 討論區#1 - 全球多人連線音樂節奏遊戲

[PC]OSU 集中討論區#1 全球多人連線音樂節奏遊戲

OSU集中討論區

遊戲簡介

OSU是一款同人音樂遊戲。遊玩方式大致上以《押忍！戰鬥！應援團》為藍本 ，並在遊戲主程序中整合了多人遊戲與譜面編輯功能。OSU在判定節奏點擊、滑鼠移動和連擊上需要較高的技巧控制。此遊戲的特點就是玩家可將自己喜歡的音樂製作成地圖在遊戲內遊玩，或者從網路上抓取玩家製作好的地圖。

官網：

遊戲下載：

遊戲註冊：

歡迎加入新人名表：

新人名表：

改Skin教學：

修改字形：

DL歌網：

推介曲目：

歡迎提供好map ：

可以先將歌轉成羅馬拼音：

開Post專用文件：

遊戲模式

osu!模式

這是最主要的遊戲玩法，是以滑鼠點擊集氣完成圓圈的模式：隨著音樂節奏用滑鼠點擊譜面上的點擊圈圈，拖曳球路和旋轉大輪盤，玩法與NDS上的應援團相同。

Taiko模式

又稱太鼓模式，本模式的遊玩方法與太鼓之達人類似；預設鍵位設定為ZXCV(Z與V是&#21652;，對應節點顏色為藍色，X與C是咚，對應節點顏色為紅色)，可以通過鍵位設置改變鍵位。當有音符由右而左跑到左邊的圈圈內敲擊相應的鍵即可得到分數；當黃色的滾動條出目前按照滾動條上的白色節點敲擊咚或&#21652;任意鍵位即可得分；當有撥浪鼓出目前須交替敲擊咚/&#21652;音符直至螢幕上顯示的數字變成零為止。

Catch the Beat模式

簡稱CTB模式，在中文玩家群中也被稱作接水果模式。螢幕頂端會掉下許多水果，玩家需要操作角色接住從天而降的水果。通過鍵盤的左右方向鍵或者鼠標可移動角色，按住左Shift鍵可加速移動。當兩個水果跨度過大時系統會自動加速且背景會有紅色的閃光效果。

Mania模式

又稱下落模式，於2012年10月中旬上線。此模式有很多鍵位，玩家需要在特定時間按下或按住對應鍵位。

Mods介紹

Q&A

隻game係唔係免費？多唔多人玩？
係，超多人玩

單機定多人連線game？
兩者皆可

隻game多唔多歌？有咩類形既歌？
因為全部都係玩家自發整既所以有好多唔同種類既歌，有超過一萬張圖比你任玩，基本上所有大路既歌都可以係裡面搵到

最多人玩咩MODE？
OSU STANDARD MODE

點down隻game同create a/c？
一樓有link

點解我無歌係隻game裡面，點樣入歌？
要自己係官網down歌:

Down左之後直接開左個file就得

點樣一次過down多d歌？

點轉遊戲模式？
PLAY>SOLO >MODE

點解個介面好似同其他人唔同？
隻game可以自己整靚個skin(介面)，詳情請參考

點down其他人既Skin
入去其他人既profile page睇下有冇share出黎
如果個file係.osk既話，直接開就得

點睇其他人玩/同其他人吹水？
F9 >右click其他玩家>開始觀察/開始吹水

點share首歌？
in chat >打 /np

點樣game裡面cap圖upload？
Shift+F12

有咩術語？

AR : 圈圈縮進來的速度 越高通常越難
BPM : 歌曲整體速度 應該有玩過音樂遊戲都知道吧
HP : 歌曲扣血多寡(上方那排 歸零直接死掉) 越高代表MISS一個扣血越重
CS : 圈圈的大小 數字越高圈圈越小
HR : HARD ROCK
DT : DOUBLE TIME
HD : HIDDEN
FL : FLASH LIGHT
FC : FULL COMBO

更多請參考：

點升rank？咩係pp？
pp=performance point，FC越難既歌越高pp，越高pp越高rank
請參考：

點解我咁廢？點變勁D？
====以下開放討論====

lap sap game agger?

aggre

留名

key狗我屌你老味

留名等升rk

估吓我係邊個

Btw記住要填人名表呀

仲有要多謝睡蓮bb

留名
斷斷續續玩左兩年都係好廢既osu玩家

lm

巴打osu id係咩

AaronLix

幫我改下個人名表粒字
打錯左

已add

你老母key狗叫完我入post之後潛水

改人名表條友唔知有冇上LIHKG

你有乜野係單手接唔到

btw Lm

我頂盡可以單手接cck

留名
lotus bb

個表我新開既我今晚改

新開嘅
T R I G G E R E D

64 key叔果堆黎左未

入左名表了，只不過無人識我

巴打 add左你

其實上邊我都係用電腦上,所以對我黎講冇乜影響
跟大隊算鳩數

原來係潛左水幾十年既科學家

有菲特斯 有菲特依 點解冇菲特D

其實我有25個兄弟

垃圾留名

係咪想cos偽娘

廢JJ留名
求各位大大MU
有冇D咩方法，可以好快變勁

想姐好淆底
都係遲d有收入先算

其實有無pc版

新人都勁過我

話說勁哥其實係我師弟黎

有冇教佢點樣好快變勁?

果陣個post幾百cm我睇哂
仲記得第二日d人開multi
勁哥一個抽全世界，連hk#1都有玩

果陣我好似仲係玩緊3星圖既果種水平

不如一齊

新forum都冇人回post慘

垃圾game

你好

稀有太鼓玩家

7 years ago
老屎忽級

say real stream jor 321 bpm 冇人理有啲sad
FeelsBadMan ̿̿ ̿̿ ̿̿ ̿'̿'\̵͇̿̿\

好叻仔呀DL bb

[size=1]咁樣你滿意未[/size=1]

已經有幾個新仔加入架喇

7年前我仲未出世

一個ctb都無

say rael oflfnie paly ferdeom dvee fc no ppl caer so sad

新人廢jj留名
klefkibb

5 si furst daty know you are a offline cheataer

歡迎歡迎
歡迎歡迎

有無人要新頭像？

今日sick leave好得閒

我要天線低低b頭像

食完野整

could you please merge my responses ty

lihkg collab

出現了！！！

不如整天線低低b collab avatar

夠哂低b

我要做紫色

本身仲以為係原版既天線得得b 一陣返歸轉左佢先

-1

係菲特D提出呢個諗法架麻 就加埋佢啦

收皮啦 我唔要綠帽
係都要個太陽

個頭仲要有條J係到

精彩

今次唔到你唔用

仲有冇人要新頭像

原圖

屌 原版正過animu版好多囉

整依張啦

原本我真係以為係呢張

廢柴留名

hi

新頭像講緊咩？
osu個人頭像？

yes

可唔可以幫我整個六花頭像

done

一陣整

thx

新手留名,有冇d英文歌推介下
本身極少玩音樂game,都唔識喱方面咩歌好

Dragonforce 岩唔岩？

其實咩歌都down下黎玩就得

有冇玩過音game無咩關係，試晒幾個mode先

ngightcore 應該易手上不過唔係人人鐘意

好多pop song d人都有map
岩唔岩你難度就唔知

個osu packlist得map無背景圖或者影片可以點搞

Jimmy

做咩

打圖理咁多呢啲做咩

You sell me many time and ks

[img]

有影片同背景好玩好多

尤其是anime song op ed

同樣情況係我身上已經發生過數億次

屈鳩me

打緊圖邊仲有心機理咁多

有片睇住好背圖好多好似係

原來咁架

唔係
純粹覺得好玩d

play this

1

22

333

仲以為比撞色map

NEW BEATMAP PACK : #[size=6]519

小弟垃圾osu#30000留名

Reol 真人上LIHKG

#30000都垃圾 叫低過你既人情何以堪

就黎跌到4萬

我地係更垃圾

osu食物鏈最底層

我都想去翻打一首歌可以加萬幾名

卡左係2萬尾3萬頭幾個月，唔上唔落好難受

我都係

黎玩ctb 重拾爬rank樂趣

我要開始享受

覺唔覺轉左壇後熱鬧咗

ples ejnyo amge

其實唔洗整新人名表
舊人名表加多欄LIHKG ID就得
不過要等Sanya上水搞
定係key叔都搞到

整左啦第一版

舊咁多afk

key狗掛住屌女唔得閒啦

key狗屌Sanya

呢個term笑死我

廢渣表示連食物鏈最低層都做唔到

所以話DL你果啲算啲乜野

500fps+2.2ms

話說你地有無睇比賽？
好奇想知點解cookiezi無參加OWC，係佢唔想參加定國籍問題

好似係因為jimmy唔參加，冇對手

新人唔知邊個係Jimmy兄，求介紹

應該2樣都係

位於osu食物鏈最底層的一名玩家

#160k新手留名

玩緊果陣唔係

上面班八爪魚有無沖rank秘笈

個人經驗
20~12萬名 應該係開始打到4.8*(可以練高acc)
12~6萬名 個人而言 繪圖版/滑鼠要不斷減靈敏度
6~3萬名 運氣佔九成

卡5.8星了
來回跳永遠打唔到

plaery moer

Btw
我升rank有紀錄 會將個個level既圖分類
我睇返我#120000個陣啲圖最高係4.43
4.8應該會成日死 好勉強
#80000 最高先4.78
#60000最高5.32
我講緊係fc
#35000-59999 就係fc 5.3星多同少 acc分別
#23000就大部分5.3fc到+98%up
間中fc 5.4-5.7*
5.8-6.1*都跟到 但好多時差某幾個位先fc到

#19999開始就係要打200pp以上

沖rank秘訣就係打pp map

其實sanya上水同我差唔多，key狗呢d垃圾唔好提啦，on99生勾勾，叫佢訓教把啦

map link?
咁我個下覺得god mode咗麻
衰在打完個兩條stream開心得濟aim咩2晒

明明張count down 321好易pass係FAIL個次
冇咗個REPLAY

我當初係玩no mod map玩到bp大約係150pp果陣 之後轉玩dt 練一排就狂升rank

個post轉嚟呢邊之後 熱鬧咗好多 好感動

Key狗好似仲未喺呢邊整到ac

ctb沖rank 大法:燒pc 打專譜
練技術就打多d on99 std轉過黎既map
新手打幾日都10000#內

屌成個post廿個人得一個ctb

130 nomod bp個陣
dt pp >180

dt咗bpm>250/星數>=5都係秒

事實上..宜家全係靠運氣

勁

just play for fun dude

bug左
回左兩次
估唔到lihkg都會失手

打pp圖真係好撚悶
打下d 19圖仲開心

好聽嘅都刷得開心D

reported for spamming

榜都上撚埋 miss最後一粒note
spinner死撚埋 我屌

don't try to hr the extras if you can't spin

打緊

通常250bpm既DT係ar10.3以上 冇練過被秒係正常

隻尾指摺埋真係穩定好多

不過玩幾粒鐘隻尾指就好痛

我習慣玩之前拆咗隻尾指落嚟先

我放尾指入鼻lone

我通常裝多一隻尾指
研究過雙尾指會平衡D

屌成班癲佬

我隻尾指係自動摺
夾硬摺好辛苦

我要夾硬摺
係就係少少辛苦不過穩好多

我隻尾指要手動轉波
入3波先上到200bpm

我5指輪流用落 Z X 到
bpm突破左400

用開自動波

First year

エリカ

我長期第5年咁既樣

第一年果陣而經係第五年既狀況

點樣整走skin入面slider尾個圈?

搵果D 300 100 透明圖 cover左個圈

個檔名叫 sliderendcircle

agger

1year >5 year > afk> 3year > 5 year >afk > loop

玩5年其實應係百位數啦

1 year > 5 year > all black

inch

我玩左4年都係8k

我諗真實係y1到y5全部掉翻轉

冇錯
一開頭覺得好難玩
之後已經癲鳩咗

而家都覺得好難玩

Osu 過左依邊推得快過其他game post

全部人一齊移民實快d架

奇蹟

喺reddit見到呢個版本

年半上3萬 睇黎得番半年上萬

你升得咁快驚咩姐

實力根本無升過 一開始玩到宜家都係讀到ar9讀唔到ar10

要讀到一個AR係要慢慢習慣
你唔會一嚟就讀到EZ/DT

到而家都未讀得好ar10 點睇

咁點解你有首300pp hr ga

me too

終於打多咗首200pp
這遊戲好難玩

琴日打多首201

你地呢班變態佬

我玩到右手手腕痛，左手手指無力
睇黎要休息返幾日

無pp

緊係啦 你係讀開10.33架麻

洗左100幾pc 背返黎（好似係）

而家嘅我已經fc唔到長歌 要刷DT維生

有冇mania友?

左手手腕痛

HK#2

quote錯自膠

DT長歌收皮啦

廢jer新人留名

已ADD

多數tv size黎

係reddit成日睇到RSI 係咪解手痛

Hk#2 請受小弟一拜

hk#2

我仲以為前面班人全部都係ai黎

實力接近全球第一嘅key叔幾時會出現

排名取決於邊樣多

年資
play count
運氣[combo]
acc

運氣

其他唔知,rank1-9999一定係努力/playcount

咁[ThisUsername]果啲算係咩

cheat

唉 唔好同果個天才比啦 比死人

垃圾就咪拎出黎講啦

認真,Reol巴打其實唔洗理咁多
玩音game最簡單直接
刨歌就進步到 唔洗理乜鳩野理論

+PF 100retries都係完唔到場

因為PP圖係唔需要100retries
你要打難過你宜家好多既圖
打得多你打返PP圖唔洗10retries都過到

新人岩岩留左名

btw PF唔係100都會fail咩
咁樣打1000次都唔會完到場啦
ACC真心睇天份
大把人打到幾百rank都仲係96-97%acc

nonono
ACC唔洗天份的
可以靠刨歌練

+HR OD10 有幾多人可以keep到97以上
同一首刨100次都未必次次得

真係得
信我

btw 點解quote一次 個格式就越闊

bug了

冇人叫你+PF打

識打一定係開FL+PF打

識打一定開EZHD打

96-97%果堆人一定係main DT果堆

手速狗

我自己係alternate，每次打一連串 1/2 同 1/4 互換既時候控制唔到手指，變左鳩禁，好似 Night of knights 一開頭果到咁，有冇辦法練好佢？

新手岩岩玩左幾首歌. 唔係剩係用mouse玩架？左手有d咩制要禁？唔清楚玩法

可以用zx撳 試下就明

係咩
我打4星圖10pc都應該fc唔到

我唔係alternate所以幫你唔到 ，但你可以去睇睇Azer d 片，佢都係alternate player，你睇下佢點切換手指，或者唔多唔少對你有d幫助。

Hk#2 請受小弟一拜[/quote]

古龍

sightread
張MAP咁都有6星

Agree
you see c_n_n_immy 首首刷到99
問你死未

我頭幾個bp得一首係99%

邊似你咁ging future son輕鬆上300pp

秒回

古龍
[/quote]

我呢啲small potato 邊受得起hk#2 一拜

成日話我屈acc 事實係我果頭十個bp入面得2個係99%

應該係1000combo後果啲高bpm跳搞到咁高星

Added

無知一問乜係alternate

姐係食指同中指輪流禁

其實我個人強雙果陣淨係憑感覺去切指 雖然acc會危危地 但都叫做唔會斷 打得多應該就掌握到

以前一直用alternate
升到5萬見個個都單指先轉

雙修鳩禁

3萬升2萬5用左兩日 繼續拜大神

DT低ACC過JIMMY

學alternate可以成為下一個spro 不過精通高bpm會慢過單指好撚多
因為個腦要處理既野比單指多一倍 (好似係)

fuck you

雙指你學得好係會打咩圖都可以好輕鬆囉 我反而係打到高rank先開始學雙指

慢又未至於慢好多嘅 只係要克服打連打嘅爆發力問題姐 你熟咗雙指其實打幾多bpm都係一樣咁打

咁你打果啲一定係好低bpm果啲我先有可能acc超到你（240以下）

不過事實上 雙指又真係好難打到好好既acc

my hero
高ACC過你個RUN 1 MISS

喂大佬我已經打到96%架喇喎都打得低過我

btw我果陣係狀態好先fc到果首野 而家已經冇乜可能了

連續 1MISS 幾次唔想打

all pro

Yes

渣ga

cck又扮廢 屌你

this bro bully me

賊喊捉賊

btw post名改番做osu!
OSU係美式足球

The Ohio State University

sor lo

[新手]想問下win10玩唔玩到osu
琴日由舊電腦win7轉左過新電腦win10
(win7部機係登入到ac而又玩到既)
win10部機就登入唔到,寫住pending verification
舊電腦已經登出左 係新機再重登都唔得

玩到

玩到 好lag

我連登入都唔得 請問知唔知有咩方法解決 係咪down漏左野

新人一個勁過一個

唔該哂巴打 我再試試

Like you

I just like T.T

自膠左 原來係入左id禁右下角
(明明琴日禁極都無反應)

好lag咩
我win10開埋背景影片通常都係1.幾

fuck win10

洗完機 win10降返落win7
即刻升rk
就知win10垃圾過win7

唔關個數字事 我都係0.4幾
但都係間唔中會lag

唔通玩多兩玩跌rank咩

咁之前卡rank嘛

hugo da soso

bye osu

我乜鳩嘢都熄哂都長期高過1

利申 非洲電腦

我win8.1打到100pp win10打到200pp 咁我應唔應該轉去win7爬rank

Btw個quote做乜鳩 好長

你而家個ms大幾係幾多先 夠順就唔使轉啦

分分鐘轉到win7會得返50pp

目測8.幾

win9會唔會係一個好選擇

目測咁癲

其實setting到有得較做顯示出嚟

唔知點話你好

吓 咁姐係佢show出黎果個係8.幾ms

點玩到架

留名

10年入坑

之後afk左三年

好多人

幾時一齊玩mania 變新手

可以呀 好呀 得呀

8.4ms一係你機廢一係你limit咗個fps

正常冇可能機廢到咁 所以九成九係後者

lm等睇過hk#2

其實係我瘋狂推po製造假人潮

8.幾ms 240fps

我120就8.4 240就4.2 unlimited就0.5-0.6, 應該係你limit咗個fps

但係我無記錯的話我set做無限制

check清楚?
啲人開stream玩都仲係好低

係咪用垃圾notebook玩?

我翻屋企cap張圖
利申gtx750ti

我都係760咋嘛
CPU就i5 唔記得乜野K

係咪用其他程式(rtss果類)開過fps limit

之前report咗個 >5 100 mad machine hr fc
等咗成年終於俾人BAN咗

琴日想report自己打嗰首231pp

¯\_(ツ)_/¯

要被過了

應該無呢類app

唔好咁啦

教我打osu
我宜家連200pp都打唔到

玩左42個鐘 終於過1000pp

自 unlimited左都係240 4.2

我琴日覺醒 突然睇到跟到DT

Me too

唔好講200pp, 我依家退化到FC 5星以下既圖都困難

啱啱發現原來我玩左一年多幾日
cookiezi unban第二日玩翻

最近轉左混雙 隻食指無咁攰
但acc低左好多同成日斷combo, 好唔慣

仆街問極都唔肯答點稱呼你

新人？

any comments?

一開始無睇清楚以為你講Coni

點知你係問我

留名一身蟻.jpg

9月開始玩，跟著10月走去玩ow玩個半月返來玩返

兩三個月

i love peppy

好耐無見
咁多位有無掛住我
BTW LIHKG真係好用過高登好多
屌你我睇佢啲soruce code真係好比心機寫
大家可以donate支持下
唔好淨係掛住donate ppy條on9仔做supporter

key狗終於講返幾句人話

新人拜見key叔

老實講你睇佢github都知佢有心機寫
當然LIHKG個apps我就無睇過 都無時間裝黎用
唔知佢係用phonegap整理完掉上去就算
定係真係寫多次個apps出黎
不論如何都係一番心血
你寫過就知絕對唔係無心機會整到出黎

ppy個新client你覺得點

...斷最後果條slider...

new.ppy.sh果個?

IT 狗的悲歌

我拎定包花生過黎等睇你SS,你竟然敗走唔打

rage quit
岩岩SS到1200combo斷咗個slider就廢事打了

IT 狗只能好撚悲哀咁同情其他 IT 狗

Key sulk 終於溝撚完女上黎撚我地

osu!lazer
佢twitter日日update

this map boring af
btw nara係咪俾人ban咗

比人ban咗一年都有喇喎

key: 咁我依家條女以前係英國讀CS first honor grad
串鳩我仲叫我唔好cap

咪撚屈啦屌
一上水就屈鳩我

收皮啦key叔

女仔去外國讀CS
屈鳩KEY都作好啲呀
eng lit就差唔多喇

你嚟?

又屈

出嚟
同我賭個supporter佢有冇咁講

點解我睇唔明成段野想表達d咩既

因為男神係唔會覺得人地話自己有女係串緊佢
但本小毒毒就中箭命危

冧訓都拜番拜先

日日都喺男神fb見到好多囡囡合照 (好似係)

邊夠你多呀

竟然有人信key suck真係有女
我信DL係key suck條女可能性仲高少少

FK根本比人屈

btw 十年都唔上一次fb

me3

Me4

Give Me5

btw聽晚有冇人一齊mp?

你冇見過咩
佢以前成日話約我食飯
終於有次出咗去之後我眼濕濕返

冇圖你話佢係香港島金城武都得啦

有d低估咗佢

好想知道Cookiezi隻手指有幾大力
一定好持久

人中6
三上bb等我呀

今日幾經辛苦升左1000rank

又想屠人

個weblihkg用唔到why

最鍾意比人層

乜野黎嫁屌

hi 新手留名

巴打osu id 叫咩名？

唔通又係高登巴打
點解個個都話自己新手，究竟你地知唔知乜係新手

mike哥幾時教班細既打csgo

好難拎acc

佢地個個都喺到扮廢

我真係新手

如果cck喺到就換轉係我比人屠

真新手

mike哥有ACC未

收皮啦DL

rude

4k唔到
不如我地玩mania 4k 啦

望住啲舊record

其實我一路都想問打7k果d譜究竟係點睇架
自己睇4k都睇到眼花
d手指又勁唔協調

有次見零原巴打玩緊，好奇入去觀戰
睇左陣頂唔順出返黎，一堆殘影睇到眼都花
唔知用144hz mon睇會唔會有改善

唔會

啲mania玩家睇我地玩std咪一樣一堆殘影

靠感覺打圖

有次見零原巴打玩緊，好奇入去觀戰
睇左陣頂唔順出返黎，一堆殘影睇到眼都花
一定係我太廢

THUG MY LIFE

想玩下太鼓

訂左隻XL2540 240Hz
準備復出
有咩要注意

你有ACC先講復出
首先你要換過部新機 換過新router
咁你先好講復出

有acc
有新ssd
洗撚router 咩
隨時復出

LUL

有次見零原巴打玩緊，好奇入去觀戰
睇左陣頂唔順出返黎，一堆殘影睇到眼都花
一定係我太過廢所以睇唔到

有次見零原巴打玩緊，好奇入去觀戰
睇左陣頂唔順出返黎，一堆殘影睇到眼都花
先至醒起未帶眼鏡

mania可以較下落速度 我快過頭姐

我係整做咁 再較28速

我平時24都睇唔到

其實較咁快 平時係咪要背譜架

唔洗背
其實唔係愈快愈好 睇得清楚就夠

osu!lazer = 多鳩餘

屌訓左14個鐘 打機先

唔想返工呀!!!!

fuck that gif man

jpg黎
我睇果陣佢冇閃架

會郁的jpg

.jpg

17速

終於贏返次

20k nowadays

btw 無聊睇返global country ranking
hk跌到落#16
幾年前都係頭十

-6 pass jor delrio

chi sin

屌個500COMBO RUN 死撚咗

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

top 10 saddest anime death

真係jpg

FeelsAmazingMan :gun:

delrio啲咁易aim嘅stream都可以aim快咗
係時候del game

jpg with javascript = GIF

學到野

key仔reply

係咪好正呢

key_sucky

you sucky sucky

i cum cum

唔係讀key_suckysucky咩

係就快啦

新手留名

較咗做19已經覺得好快

岩岩試左16已經快到反應唔到

一齊玩4k啦

7k啦

4k 1.7* 極限

5k

都得

hahahahahaha

7.7

6.6

sum1 log my acc wtf

NEW BEATMAP PACK : #520

你地個file一定好大

down mappack嚟把鬼

下面仲大

想flirt我？

幾時加左個key仔reply落人名表架?

前日

睇黎佢再玩多幾個月就可以進化到64個level

Key sulk 個個reply都屌人
so rude

你係邊到搵出黎架

Btw 其實active player list果邊唔止咁少人

哦冇野喇搵到了

為左要背景同影片我只可以逐個逐個map down

suppoter

香港勁個啲好似afk咁

不要再說了

但係我仲未afk

放心啦 過多一年半載我就會擔大旗 幫助香港重回前十
以下開放吹奏

買supporter可以down埋背景/影片？

想點down就點down

有supporter fps高100
aim都aim準啲

pp 加乘 1.2倍
300 準成度判定1.5倍

百年一遇奇材 相信不出三個月就沖到hk#1 半年超越曲奇

10000pp

next jhlee

娘子，快d出黎睇上帝呀

點解我個變左做

你搵緊key妹?

that acc LUL

key suckeysuckey

扮咩呀jimmy妹

尿滴先gay

me cockycocky

冇人睇owc?

Watching

rustbell op

單手接雞蛋唔好反我

咁都比你認得出

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

btw 我d acc好鬼低

ging

點解你打呢首仲可以低acc過best friends

finger control難學過single tap

咁其實六花刷pp可以直接刷首best friends啦 前300combo都唔難攞 後面分分鐘可以負碌fc埋

ez 5000 pp la six flower

5000pp

at least 6000 la

玩左5年都冇5000pp

why

其實首best friend打5次我先贏一次

我打50次都過唔到1次

收皮啦JIMMY

好波斯灣

屌ｏｎ９ ｗｉｎ１０打撚錯 ｓｏｒ

岩岩pass到首高難度的圖子 太興奮

新人留名

請加入人名表

想知我張南小鳥圖去左邊....
要喊了

屌你

唉...今日MP比人串到喊=.=

都好耐歷史喇喎果幾張圖

lovelive執柒左啦唔是咩

屌你啦key叔

btw 不如個個post都用依個title啦
個個望到都扯哂旗,忍唔住入黎留名

agger

全球最大音樂遊戲上線啦

ducky shine 5 真係咁好J?

ducky LUL

想問ctl 480同cth 480有咩分別？
買既話買邊個好？

Cth好似係多咗舊擦膠係筆頂

玩osu嘅話用ctl已經夠 cth多出嘅功能係osu用唔著

480唔係停產啦咩 仲有得買咩

上網應該仲買到

Angelsim

RIP

為咗紀念Angelsim我決定改名做AngelKey

你仲有得改名咩

改左名叫canonduck先啦

幾年廢J留名
winkymok
平時玩mania多

我地呢度有HK#2坐陣

Check吓先

std則有地上最強Jimmy神
jimmy好波斯灣

淨係得閒開game當聽下歌，pp都未識計

波斯灣

我都唔識計 打就對了

作為一個鍵鼠玩家 我好滾動

我又要做純板 #1

第二日，hard仔塊板壞了

改名要$8美金

咁仲唔改???

#worthit

第三日，jimmy仔部腦比我一掌拍壞了

終於有藉口買新電腦

第四日，jimmy仔被遺棄了

btw我覺得我換完電腦之後整低input lag之後實力會大增

不過至少要等考完DSE先

咁你要考幾多年?

炒咗就算喇

我炒咗冇得算

覺吾覺男仔個名叫jimmy 大部分都係on9

吾你...
btw 覺 我識得一個聲稱12歲但日日話屌女果個都好似係叫jimmy 有圖為證

btw he really on9

mania越高星 越長 越高pp

STD越高星 越長 越難打

打到4分鐘個人就好唔集中，同一個位但係開頭打到後尾打唔到

啲假膠po邊有可信性

on9仔

jimmy仔

d新腦魔好頂癮

枝筆粒電無電 幾日都唔記得落街買

osu! tablet

STD 應該係 OD 高BPM 大跳最多PP ?

其實可以係osu store到買枝冇電芯輕啲嘅筆 兌返港紙好似淨係幾十蚊

This one

運費一定貴到嘔

想放XL2430T 144Hz 9 成9新 pm

9 成9新

但係可以慳返啲電芯同變ging啲

狗衝啦

跟Angelsim學下用滑鼠打天下就唔洗買

$50同你收左佢

100 pm

101

做爛市 102

103 pm

唔洗接龍啦
50已收

認真 1000 pm

用屎眼換ok?

賣屎忽邊個要

認真 你倒貼1000 pm

我用key叔+DL屎忽換ok?

diu.............................

Hi all

lap sap map

打開個friendlist睇 原來睇唔到自己

打開freind list睇原來冇friend

push

認真
$1100

1200

好想睇喔

利申 係學校

係公司

放XL2430T pm

試下整skin先

想問大家用咩軟件改cursor顏色？

MS plant

paint++

放K65 RGB $650 極新 用左一個月 pm

rapid fire 果隻?

唔係rapid fire 個隻

好唔好撳架

覺唔覺osu打敗哂所有音樂驚

60 fast diu

即係想點

400 diu

hack

唔同類型冇得比

time warp
bam

小弟最近玩到隻手指好攰，諗住轉個keyboard
咁多位老手有冇啲咩好建議

K65
樓上有位ching 賣緊

realforce

屌
姣婆遇著脂粉客

mike 哥諗住成個setup 換過哂?

好貴

mike哥一向好似皇帝換妃子咁架啦

你自己問下佢mouse keyboard有幾多
根本唔係我地想像之內

用緊corsair k95 rgb紅軸
幾好用

no 屋企細 冇位放

痴線成二千呎都放唔落
究竟Mike 哥有幾多mouse keyboard moon

Filco / Leopold (Leopold出左隻新電容同個十週年版都好撚正 )
Consair其實性價比唔高 但如果係好似咖哩狗賣咁平既話都算抵屌既

巧葡萄牙

我新手唔好恰我唔識嘢 好唔好用㗎

6舊水唔會有得點差嘅
事成分紅ok?

有得pm咩

隻k65 剩係打cs先用

有興趣可以pm me

有無ctb人

Lotus.

jimmy仔上次ctb屈我機

連登冇pm喎

如果2000樓下嘅 keyboard 呢 最好係邊個
可以無視性價比

好滾動終於有ctb jj

id:- lotus -

上翻osu!pm

好滾動原來hk仲有人玩

Id:CheungB

hk#1

teach how to play ctb senpai

冇圖你話自己係Cook____都得啦

痴撚線好多高手

之後再睇返自己

$2000夠買電容架喇喎

如果要機械鍵盤就上面果啲+換靚keycap

同埋貴唔一定代表好

有啲賣$1000嘅鍵盤啲用料 造工 手感係可以差過啲賣$600嘅鍵盤

jimmy不如轉行做keyboard for osu顧問

jimmy仔專業鳩up

啲所謂電競keyboard

TT esport

呃細路錢
特別之處得啲閃嚟閃去嘅燈
同埋個冇鳩用嘅driver
掛住gaming嘅名號
咁就可以將個keyboard嘅價拉高幾嚿水

嗱 買返嚟之後有五年保養架

之後就半年維修一次

有冇人工收先

之前換左機械鍵盤係ABS膠

zx兩個掣極速打油

用紙巾抹就OK
btw 依家你用緊PBT定係仲ABS?
如果係PBT既會唔會因手汗而有打油/滑面問題?

純粹問下經驗
之前都問過其他巴打

仲係ABS 依個問題我有專登走去keyboard post問

佢地話打油係用得多打磨造成, 點洗點抹都唔會好番

其實係因為我somehow有得claim錢 不過要2000樓下
所以2000樓下想搵個最好嘅

咁咪買套pbt換囉

爽死

Leopold fc980c

魔鬼岩岩好賣$ 1999

屌 係喎
巴打快啲狗衝去買
然後講下用後感

買100蚊keyboard 手寫單2000

po開箱文

瘋吹乳打巴打
認真
買依隻
快

CheungBB

但係我比較鍾意有RGB喎 因為我鍾意熄鳩晒啲燈嚟玩，之前我仲特登買個有發光嘅
呢隻真係咁好咩？

比我就買隻mon好過

真

燈既話落鴨寮街是但幾廿蚊執幾個擺係個moon前面囉

巴打熄燈打Osu好傷眼架

同埋有燈嘅鍵盤好難做到好手感

R乜鳩GB呀屌
你玩KEYBORAD定玩燈呀
咁想要RGB你咪照買啲乜柒CORSAIR RAZER
認真用過靚KB翻唔到轉頭

Ducky shiny 5

叫做比consair同razer好啲啲咁囉

btw 係shine唔係shiny

RGB

唔好屌得咁大力 新手入坑唔識世界
我星期六即刻狗衝去買

開箱文

我都仲用緊垃圾野

我仲用緊幾年前買hp廠機送個kb咋

應該有幾粒制卡卡地

應該係無線勁薄
利申hp廠機改過機

[突發]東亞bb巴打話我地肯籌錢比佢買tablet既話會dum撚左隻mouse落街然後一世用tablet
目標$500

1. 菲特e 100

2. 菲特c 100

新人加入
依到有冇玩太鼓嘅朋友?

專玩1星

1.5星

about 7 hours ago
EMT - has received the gift of osu! supporter!

WTF?

歡迎提供建議比我改善下張圖

屌你offset都錯
完

我無

我送比你嫁 下次買番比我

short size嚟 代表乜

STFU la

唔好放棄
jimmy仔留咗變長嘅空間比你

molamola

終於改完skin

Favourited 1 time in total (Add as favourite!)
Users that love this map: EMT -

屌不要再說了

偷偷地拎黎用先

咁應該set幾多

你係咪問錯人
key仔自己d圖都錯哂啦
仲好講人喎

WHYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

手震RIP
but still new bp

點解依家啲人越黎越有錢

Key叔用咩keyboard？

手都斷
點解要cs4.5

入面咩樣

包膠

OWC Grand Final US vs China

上年又係依兩隊
定係我記錯

Jimmy > hkg
世界末日了

幾時開MP 等JIMMY 一挑十?

好耐冇follow
MP個score system係咪改左

淨係知有v2

發生咩事

愈打愈廢

play less

大家有咩睇法

This

go for it!

raiko snow drive qualifeisd

玩少啲定係玩得少

溝完女啦

..............

LM

兩個死基佬

key仔出左櫃好耐
我地都見怪不怪

佢同DL日日都...

U2 la

我同你都...

仆街啦你

help

no

What 7 he say?

dan dan ki ko e ru

自從換咗FC980C之後⋯

真心好用 多謝咁多位巴打推介
毒自過完聖誕節同新年之後上800+pp指日可待

其實keyboard個layout會唔會唔就手

實會有少少 用耐咗就好啲
一開波打打下搵唔到粒制，望一望上面仲要冇乜色

葡萄

正撚到

如果我都轉嘅話 分分鐘第二日就變HK#1

我都淨係睇得明呢句

我又自貼jj先

屌喇媽又逼人用埋晒啲垃圾節日Background

我隻FILCO日版LAYOUT,懶得搵KEYCAPS

cck 1999 agger?

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

講開又講，我去到嗰陣魔鬼同我解釋咗三個字點解黑色撳落去細聲啲 又聲納又剩咁

no next time ok?

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

我呢套好似咩layout都有齊哂

fei duck e on99 agger?

搜索/filco/majestouch87 104/buy

梗係用青軸啪啪聲最正

一個制18連打

有啲想賣咗個FILCO玩KEYCAP

有啲keycap有日版架

唔想淘寶

死撚返大陸啦仆街
理撚得你假膠

會唔會係比人爆ac呀

利申 幫你兜到盡

Hugo

無眼睇

你張枱好似喺邊度見過

高登舊圖黎回過好多次帶啦

btw岩岩睇完菲特E張圖之後正諗住po kfc張圖 點知拉落去就已經有人po咗

同埋見到部電話就知咩事啦 清朝咩

有冇人覺得轉節日Background好有親切感

果然我真係老了

今日開電腦未更新就己經自動幫我換埋
琴日仲笑鳩DL
好樣哀啊d bg

啊哈哈哈哈哈哈哈哈

rgb係咪真係垃圾黎

唔要送俾我

係corsair垃圾

笑鳩我?
琴日有人唔識字喎

我好似有個k70係櫃
放俾你要唔要

放就唔好喇

知錯了
和好ok?

cck條撚屌成日撩事鬥非

係手感差咗啲 價格貴咗啲 同耐用性差咗啲咁姐

jimmy jai 75% kb which brand good

香港勁少勁少75%kb賣 我自己都唔熟75% 你可以去機械kb po到問吓 不過要預咗香港冇

我係咪真係好樣衰？

唔係，係眼細咗啲、鼻扁咗啲、嘴大咗啲、嘴唇厚咗啲、眉粗咗啲、下巴兜咗啲、牙黃咗啲、暗瘡多咗啲、腳短咗啲、肥咗啲、矮咗啲
啫

is this key

咁人地想婉轉啲嘛 事實上又真係未衰到咁嘅

真心唔差
Ctb jj表示hk前5有4個都用緊k70

有人用個keyboard玩得好唔代表個keyboard係好
咩電腦game嘅pro都好,有幾多個唔係用gaming keyboard
pro嘅就因為sponsor,冇sponsor嘅就因為見人用就買
你去耳機post,佢地會唔會話因為se215多人用就推薦你用
你去keyboard post,佢地又會唔會因為gaming keyboard多人用就推薦你用
我就咩都唔識嘅,但係搵意見一定係揀研究開個樣野嘅人嘅意見

btw個人意見我覺得k70手感真係麻麻地,k70亦都有好多人話有response問題

呢個真

k70

非前5

反蘿莉 = 偽善

反蘿莉

戀童癖

菲特依bully me
coni bully me

哈哈哈哈哈哈我就黎痴線啦

心諗做乜鳩

D圖好正

就黎1001

推

喺微博發現新世界##fatc

推到下個post叫 全球最大多人連線音樂遊戲

全球首個線上音遊上線啦！

頂又比人搶先講左我想講既野

終於4000pp

賣XL2430T 144Hz 極新 pm

我隻眼俾盡睇到60Hz 144留翻比有需要既人

官方咁講係咪姐係之前果d charts唔派supporter

1001

Hugo gor做乜打殘體字

0110

呠吱呠吱呠

依度好少人玩chart 好似係
個個play for fun

其實chart點玩 係咪玩嗰幾個beatmap鬥高分就得？

究竟係osu多左人玩 定d人勁左好多?
點解rank跌得咁快既

全球No.1線上音遊

TSU KA NAI DA DAAAY DREAM

幫手推po

......

用左240Hz 半日 建議大家如果有144既話唔洗追240

btw, 放XL2430T 144Hz pm

曲線推post

點解要咁對me

agger 打osu 144hz夠用

笑到便秘

就1001

廢J打Osu 60hz夠用

30 fps 夠

between 1400$ fast trade

1500

wwwwtttttffffffffffffff

代key仔講嘅
4miss 神acc就過主啦

邊似key神1pc就SS everything

jimmy > me confirmed

55

jimmy clma da fk down jezz

菲特依 mad....
jimmy mad....
all mad....

DL madest...

see see

凌晨玩osu俾人投訴
話唔好再剁肉